# Описание задания
Имеются таблицы: пользователей, новостей и фотографий. На базе стека Laravel, Vue и postgers(или mysql) реализовать функционал управления новостями и фотографиями (CRUD) и возможность пользователем поставить лайк.
